欠下巨債，就快頂唔順。你問我答

日日都去借錢，數冚數，人都癲。

唔破產?

咩事欠巨債

有幾巨

月薪3萬，欠100萬

投資失利，賠錢比friend

好多二線財，破都照追

唔岩聽既說話你想唔想聽

請講

有咩解決方法
最好遠離咩

買咩攪到咁？

唔算好巨姐，挨幾年又係條好漢

外匯

我都想有解決方案。
過內人講，千萬不要借二線。

如果屋企人幫唔到你,破產吧啦,除非你份工會查你財務狀況

咁你仲當個friend係friend

學咗咩 交咁多學費

用咩外匯平台

學到「對別人仁慈 = 對自己殘忍」

直銷平台

搵份夜更保安每個月搵多萬五去還囉
每個月還4萬 好快還完

一線加二線
二線唔睇倍數

比你過佐呢關，你自問仲會唔會玩。